支持反制 星期一升二千點

大家坐穩

留心

坐穩

戰機

要開

我啲牛俾你燈死

屌你老母

射精

會在

數十

秒內

邊間教會

通常有壞消息第日都會升

升期一